覺唔覺有啲球員因為印象派球迷過多而被低估得好緊要

尼馬 - 淨係識碌地
佐津龍 - 淨係識舒服
賓施馬 - 淨係識門前失機
拉莫斯 - 淨係識殺傷戰術

李華度世杯果下um面

細哨 快樂足球

岩布仙尼 - 淨係識唱生日歌

cccny

真 賓周馬其實幾勁

碧咸，得個樣

賓特拿

有好多人都純粹因為世界盃嗰下拖時間話包皮無品

拉埋落尼馬度嗰下好笑 講咩尼馬教嘅

真 去到祖記俾人話係俾條後防線carry
但明明基亞連尼傷咗 迪列又廢到仆街 成條後防根本好亂

25 n賓？

ccc尼

t9 復活

史高斯 - 剩係識打排球

佢好撚有品一定係假象來

借對方龍門水飲來陰人

連迪洛夫-成日派膠

仲要吹奏廢老保方
去到巴黎柒3球之後D人先識靜

假9唔易做
D人成日攞佢同D進攻型前鋒比

費明奴入波少: 唉佢又唔係正職前鋒 假九餵到波俾兩翼咪得

賓施馬入波少: 屌你老母垃圾廢賓 唔識入波(但排緊西甲射手榜第二) 又唔識造波(但隊內助攻榜第一) 唔好霸住個前鋒位啦 躝

丹比利唔識的波好廢

miss chance 歷史第一

摸奶達-風光過

梁冠聰 簡稱賣菜